19年真係一時衝動 對吾字

依家朋友冇哂 親戚都唔黎拜年
識新朋友唔敢同人地講番咩工
女朋友份工都保唔住
搵幾多錢都冇用，人類始終都要人陪伴
就算有車都冇朋友炫耀，有屋都冇親戚拜年

55

幽默感呢啲野唔好勉強

0分重作

你係做狗既？